[PS4] D1 pro club 招人

主打4231防反
贏過d1 title
夾得好會報比賽
每晚10pm後夠人就開
會開Mic吹下水
團隊優先
球霸教練不了
唔收part time同新手
一星期最少出席3日

現招
防中：專心防務 必要時先進攻
閘 ：防守為主
中堅：唔亂標 頭鎚好
龍門：勁過電腦 穩陣

有興趣試腳留PSN/tg 位置

TG
HELLOPROCLUB

Tg. Essccs 踢翼 閘

tg rubbishgk